是日抵食下午茶餐 餓撚去死吧。。。。。。。。。。

垃圾

北角？
杯凍柑桔勁難飲
用粉沖，仲要啲粉未溶晒就上俾人

死肥閪又食狗糧

食開cheap野覺得幾好飲同幾好味

見到阿b咁 就知係香港就算有唐氏都未必係壞事

第一次agger

byebye block晒你地

咁撚垃圾都PO

五十嵐

辣殺都食

麻麻~_~

好抵呀呀B

你老母做雞黎比錢你食埋d垃圾你好唔好意思

B天水圍果間好好食呀

羊仔冇份食 餓親佢喇

唔帶得佢出街嫁

帶外賣比佢

街坊

一齊吃

佢飲我d奶

原來仲有五十嵐